var questions = [{
  question: "Qual é o principal componente de um computador?",
  choices: ['Monitor', 'Placa mãe', 'Memória', 'Teclado',  'Processaor'],
  correctAnswer: 1,
  answerLocation: '"https://www.google.com/search?rlz=1C1CHZL_pt-PTBR727BR727&ei=cnL2XPXOMIPe5gLWwrcg&q=o+que+e+placa+mae&oq=o+que+e+placa+mae&gs_l=psy-ab.3..0i67l2j0j0i67j0i131i67j0l2j0i67j0i131j0i67.4232.6281..6587...0.0..0.436.2543.2-6j2j1......0....1..gws-wiz.......0i71.RNb8dWK3YPE"'
}, {
  question: "A evolução dos computadores se baseia em quais pontos principais?",
  choices: ['Memórias e facilidade de uso','Processamento e facilidade de uso','Interatividade e rapidez','Processamento e Armazenamento', 'Processador e memória RAM'],
  correctAnswer: 3,
  answerLocation: '"https://br.answers.yahoo.com/question/index?qid=20110410062229AAIjRzm"'
}, {
  question: "Uma rede entre computadores não serve para:",
  choices: ['Transferir arquivos', 'Compartilhar impressoras','Deixar o computador mais rápido', 'Compartilhar internet' ],
  correctAnswer: 2
}, {
  question: "Em teoria, qual das configurações abaixo (PROCESSADOR/MEMÓRIA RAM) é mais 'poderosa'",
  choices: ['Core i5 3.6GHz | 8GB  DDR2II', 'Core i7 2.6GHz | 4GB DDR', 'Dual Core 4GHz| 8GB DDR', 'Core i5 3.6GHz | 8GB DDR2II'],
  correctAnswer: 0
}, {
  question: "O que é Informática?",
  choices: ['É uma comida deliciosa', 'É o termo usado para se descrever o conjunto das ciências da informação', 'Um Vídeo Game Antigo', 'Uma Máquina para criação de papel', 'Um novo Tipo de suco'],
  correctAnswer: 1,
  answerLocation: '"https://www.google.com/search?q=o+que+e+informatica&rlz=1C1CHZL_pt-PTBR727BR727&oq=o+que+e+informatica&aqs=chrome..69i57j69i60j0l4.4723j0j4&sourceid=chrome&ie=UTF-8"'
}, {
  question: "Qual desses arquivos é necessário para a proteção do compuador?",
  choices: ['Sistema operacional', 'Gta San Andreas', 'Antivírus', 'Photoshop', 'Nero'],
  correctAnswer: 2,
  answerLocation: '"https://canaltech.com.br/antivirus/o-que-e-antivirus/"'
}, {
  question: "Dos abaixo, quais são chamados de Sistema Operacional?",
  choices: ['Windows, Mac OS X e Linux', 'Photoshop, Flash e Adobe Premiere', 'Camtasia e Sony Vegas', 'Pivot e Image Ready'],
  correctAnswer: 0,
  answerLocation: '"https://pt.wikipedia.org/wiki/Sistema_operativo"'
}, {
  question: "Qual desses nomes pertence ao inventor da Microsoft e também recebe o título de homem mais Rico do mundo?",
  choices: ['Lady Gaga', 'Michael Jackson', 'Martin Luther King', 'Bill Gates'],
  correctAnswer: 3,
  answerLocation: '"https://pt.wikipedia.org/wiki/Bill_Gates"'
}, {
  question: "Qual o site mais famoso da Web?",
  choices: ['Bing', 'Yahoo', 'Google', 'Firewall'],
  correctAnswer: 2
}, {
  question: "Qual a Ferramenta do Google usada para assistir Vídeos?",
  choices: ['Youtube', 'Gmail', 'Orkut', 'Facebook'],
  correctAnswer: 0
}];
